垃圾on9民建聯

如圖啦～其實佢地都唔係一兩次咁樣
呢個手法係佢地咁多年黎都係咁.將人地辛苦爭取歸於自己
但係今次大家都忍唔忍到？？？？
我地呢兩個月咁辛苦 日日都辛水辛汗
我地無左
3隻眼👁 2次地鐵恐襲🚝
10條人命👺 同無數既受傷
但係佢地班柒頭就咁搶我地小小既一步
雖然呢一步唔係話太大 但係我地香港人 用命用血攞返黎
講真個句 大家有無諗過屌popo 屌林奠
不如唔差個步屌埋 垃圾民建聯

香港人加油

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屌你 自推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推推爆佢

Push

推推推推推推

民建聯攞彩第一 成日衝出嚟認叻

平時個啲咩巴士呀 銀行櫃員機都由佢啦
今次真心嬲

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

幅圖真既？

辛苦佢地了 大家洗唔洗係啲國旗 gear 64文宣圖上面刻哂民建聯贊助

去睇下老鼠芬個垃圾page